點解open rice 咁陰濕都仲有人有？

人哋唔交廣告費就寫衰間餐廳

到底啲餐廳可唔可以告返佢誹謗？

open rice只不過用黎check地址

我都屌鳩間餐廳都唔比我屌，篇野岀唔到架